周庭TWITTER 半小時萬人LIKE：撤回太遲唔值得開心 我哋要繼續戰鬥！

大家要發動國際文宣呀
好多外國人當咗我哋贏㗎！

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

國際文宣好重要！

9月8日。再集結

幫手like

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

要

好多外國人未必知
當我哋贏咗就大鑊

國際文宣， 真係要靠泛民，G鋒，周庭幫手
兄弟爬山

push

Gphobe 周庭好重要

9月8 200萬 again

對眾志冇好感
不過冇周庭日本都唔會開花得咁犀利

佢個twitter真係勁多日本仔留言嘅

半小時1萬like唔少嘢

推

retweet!!!!!!!!!!!!plz!!!!!!

Joshua Wong 黃之鋒 (@joshuawongcf) 已推文：Initial response to Carrie Lam:

1. Too little and too late now — Carrie Lam's response comes after 7 lives sacrificed, more than 1,200 protestors arrested, in which many are mistreated in police station.

邪馬台女皇卑彌呼

各人都要出下力

twitter戰線！！！！！！

yes
外國人用twitter㗎！

靚女大晒

國際組 推爆佢

一齊推

快撚d外國文宣啦

林鄭又想呃全世界

45分鐘就近萬retweet
1.4萬like了

like左

英文版可以tag邊d

會唔會再登一次全球報紙

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

多用圖去回應

所以
中共策略 恐怖嘅唔係香港人收手 而係國際收手

唔駛太擔心
上次暫緩已經玩過一次
柒婆仲係一貫當全世界傻既

9月8日 下午2點
香港人權及民主法案
美國領使館
不見不散

但今次話明撤回
有啲驚

領事呀
唔係使

還我真普選

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

周庭心水清呀

按錯左負評 sor

講明未落實, 10月復會先提出
唔一定通過

請傳比鬼佬睇,否則佢地以為我地會收貨又黎Congratulations 我地

而家已經去到11000。gphone果個仲係2000
日本人真係好鐘意玩twitter

twitter world trend 排第9

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

係，唔好俾佢停
1.1萬retweet 1.7萬like
真係拡散希望

tui tui tui
9.8 2pm US consulate general of Hong Kong Macau

要呢個政府有真正嘅改革，美國通過香港民主及人權法案就係一切嘅起點，一定要全力推動美國喺9月9號，盡快通過香港人權民主法案！

正常香港人都會諗到啦

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!

文宣偏地開花
日本人自己政治都無咁關心

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Cap圖第一個cm藍到爆

動議撤回，唔係真正撤回，要投票的

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

日本twitter trend
6, 9

香港聖女貞德，日本最強文宣

Liked

Push

UK twitter trends no.14

你見人靚女就智力下降正常同路人都會咁諗

係五大訴求啊！
唔係一大
唔係兩大
唔係三大
唔係四大
係五大！！

真係要搵國際組周庭gphone幫手同外國人講我地未嬴！！

推周庭

大家都好心水清, 今次林鄭只係跪美國, 並唔係回應五大訴求, 敵退我進！

不要說林鄭宣佈撤回。試著說，手足用血汗成功爭取。

不要說見好就收。試著說，我哋要乘勝追擊。

From 佬訊

#五大訴求
#缺一不可
#未計利息
#十萬億喔

撤乜撚
按議事規則將個波射比立法會咋，唔好想太多

推埋gphone

周庭真係紅,又抵佢嘅,又叻又靚又後生

周庭係日本真係好多觀音兵

新五大訴求：
第一，撤回暴動定性，撤銷所有襲警控罪！
第二，成立永久獨立調查委員會，廢除監警會。改革警隊，公開609至今所有警局及港鐵內錄影於公眾查閱！加強其他執法部門權力，制衡警權過大並可拘捕及起訴違例警員！
第三，要賠償所有受過警方暴力對待的市民，要設立無上限賠償基金，只要能夠提出證明，要按受傷輕重賠償！
第四，全力緝拿黑社會襲擊事件相關罪犯，包括721,荃灣斬人案，北角福建幫！
第五，落實真。雙普選，修例禁止政治DQ!

缺一不可

周庭係日本條線真係幾屈
後生 純純地咁

周庭大人

最撚緊要係雙真普選呀民主女神，同班架仔解釋返呀

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

國際文宣

香港貞德 - 庭B

多D用圖回文，twitter go go go

和理非 twitter 開戰

佢最頂個留言已經有五毛搞緊事

[國際文宣太重要] 林鄭單嘢上咗美國twitter trend第7 英國14 日本第6

up

未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
咪燃打飛機啦

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！

日本多人玩TWITTER 真係有優勢

Done n Pish

正式撤回係假架！！！！！！！！！
明知無人會去聽曬所以佢講「第一、正式撤回」
但內文係「局長訴復會後『動議』撤回」
係動議咋！！！！！！！！！！！
要知道政府動議然後建制否決已是常態

佢既目的係降溫去應付兩件事：
1. 美國國會既香港關係法
2. 十月一中共国慶

到復會前既時間仲可以清算所有示威過/鬧過警察既人，一石三鳥

一定要傳出去比無聽既人知道！！！！
五大訴求、缺一不可！！！！
光復香港、時代革命！！！！

在 Twitter 上查看 Joshua Wong 黃之鋒。Activist from Hong Kong. Secretary General of @demosisto. Email: joshua@demosisto.hk. Donation:

推爆Gphone

612 721 831
呢三日恐怖襲擊
宜家一句撤回就想走人,
成家返去歐美??

你無病呀化

五大訴求！

Done n pish
Plz retweet everyone

係

庭庭 G鋒

傻啦，係動議撤回咋，二讀開始，奶共保皇黨全面進埸，香港馬上送中，你唔係仲信林奠嘛？

Twitter reddit要人

Pish in twitter

林鄭 黑警 冚家剷

除咗日本

美國 英國好重要呀

文宣快啲幫手做

係
頭先入咗worldwide trends 第10
美國twitter trends 第7
好誇張

幫手retweet
好多日本仔以為
送中大戰勝利了
大家興奮嗎

【請手動分享】

清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
9.03 太子6狗亂咬，15歲手足生死未卜

如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

#五大訴求缺一不可
#追究黑警濫暴
#父母債子女還
#禍必及黑警家人
#唔好旨意走數

係要多啲解釋

日本入埋top 5

文宣啊！

Exact7ly!!!

要繼續講：

香港仲係好慘，付出咗好大嘅代價，自由民主之戰先至啱啱開始，對抗極權好艱難，唔好恭喜我哋！

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士

在 Twitter 上查看 Fight For Freedom. Stand With Hong Kong.。A group of ordinary Hongkongers urging the free world to hold China to its promises & safeguard Hong Kong’s freedoms under the Joint Declaration. #standwithhk

入去pish

同埋要話佢哋fake緊世界

叫周庭補充返根本無撤回喱樣嘢

周庭自學日文學到咁 叻到爆

佢最近日日都有電視上

終於搵到呢張英文版 多謝巴打

不如推下禁止popo同高官入境日本
以後沒得去日本玩

其實應該大肆宣傳香港人贏左，
盡快收割，將呢個結果英雄化。
然後開始做一個打黑警既社運，
盡快由和理非遊行做底，
再不斷升級，依循返反送中既套路，
同反送中切割，再獨立做一個社運，
目標夠清晰，國際間就可以將佢當成兩樣事來處理。

嘩佢哋啲老婆實暴動
只准返大陸玩

大家Fb同Instagram有好多外國朋友嗰啲 同我喪推

吓

第六訴求:取消單程証！

5,9,19都係
真係前所未有

周庭可唔可以幫手講吓
未撤回呀係動議咋
建制派到時反對就搞掂
1個訴求都冇回應過呀

又有人話政府撤回唔洗投票

有啲亂
唔知邊個熟議事規則

伴侶好難有名單，就算起底名單都沒公信力
但沒得兩公婆去已經好慘

Same here
大家多外國朋友果d快d好好運用自己social media spread 出去！！
多你一個真係好撚多！

好波

我用日文不停散緊㗎啦

聖女貞德

大家一定要推到人權法過呀

要指出林鄭係走數慣犯

#5DemandsNot1less

大家集中呢個#hashtag

#5demandsno1less

重有好多古惑招喺後面，佢乜都做得出！

美國果邊等GPHONE講

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

not1定no1

五大訴求啊 四乜撚野大啊

咪撚失焦
五大訴求 缺一不可
永遠唔會變！！！

趁住依家係日美英加等國嘅twitter trends 大家要努力文宣呀

遲咗就無咁有用

民主之女神

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

今日若果我哋接受政府條件，我哋受傷及被捕手足唔會原諒我哋。

五大訴求，缺一不可

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

不過周庭唔係太識玩
無落hashtag
連條例名都無落
有啲浪費咁多retweet 同like
依家就嚟3萬retweet 啦

我見上咗 trends嘅嗰個hashtag係 not1

講錯，就嚟3萬like

yes

係？見唔到有上trends添

集中返5大訴求先啦，無啦啦加政府更加無可能答應。

大家記唔記得
死左幾多人?
傷左幾多人?
拉左幾多人?
逃亡左幾多人?
除非有雙普選，如果唔會，
香港只有走向新疆化

係啦
亂咁加第6好無謂
失晒焦自high

我英文 💪🏾💪🏾兄弟爬山呀❗️❗️❗️

Gphone有冇出英文文宣
如果有，大家要一齊like and retweet

五大訴求 缺一不可

我地要文宣! 9月8民陣一定要搞集會凝聚民意!

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

有

但個勢唔夠周庭勁

CLS
日本上咗第4添

真係未試過

推，今日係文宣戰

第一句留言

係
激死

外國人只係知e個條例名,但唔知五大訴求其他

係呀唔知㗎
故真係會有人當咗我哋贏

Kyle Bass, Marco Rubio
話埋俾佢地知監警會個兩個唔會令到警察問責 香港法治已死

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

多謝周庭向日本人民解釋

唔好俾人覺得我哋贏咗

我哋根本無贏過！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我覺得而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

that's right,因為政府緩慢的回應態度,令到幾多示威者因此被迫捲入抗爭而被捕?要不同時釋放所有示威者,要不同時成立獨立調查委員會追究所有濫權違規警察及成立獨立部門以後監察警察部門

外國人無責任知咁多嘢
故當咗我哋贏嘅真係唔少

大鑊
日本trends 中
正式撤回hashtag急升
原來死人共同通信社又fake到好多人當我哋贏撚咗

幫手解釋呀各位

如果而家收貨
等如同被捕同受傷既手足講：

「我地目的已經達到
而家走啦
你地自己攪掂啦，再見」

做得出呢d事仲係人黎嘅
又話齊上齊落？

不受傷 不被捕
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

(手動轉，已fact checked)

【最新】消息︰示威者將宣布讓步至"四大訴求 缺一不可"以釋出善意

國際文宣！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

mon咗咁耐日媒都未見過單嘢上晒頭條，
social ranking 同access ranking no.1 3冠

第六訴求

但我地自己唔可以停,民陣一定要申請多次五大訴求遊行,等人數去統一我地的訴求

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

即時

１.林鄭明天開記者會，表明不會成立獨立調查委員會，以及不會答應民間所謂的所有訴求

２.國泰主席被辭職[即日生效]

佢想向國際展示佢回應市民訴求
唔可以無左外國輿論壓力
要做埋外國文宣

係

好驚比佢spin到

方向正確

連香港都要做文宣

到底係7lives定8lives？，兩個人唔同ge

周庭

無錯
而家肯撤回係咪即係推翻兩個月以來講ge廢話？
五大訴求，缺一不可

底褲都除埋 唔係五份一就收貨呀?

我係睇hongkong trend
暫時2,847 tweets

推到gphone出黎

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

大家開twitter推佢老味呀

香港trends 喺邊度睇到？
我睇各國trends 咋同worldwide

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

見到了
原來落咗定位會睇到

我一開網頁版右邊就有

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

#SOSHK
#HongKongProtests
#5DemandsNot1Less
#CarrieLam
#chinazi
#hkpolicebrutality
#StandwithHK

twitter 用圖

繼續國際文宣

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

全部人 twitter !!!!

國際文宣戰線

監警會係廢的！！！

Like完retweet咗

抗爭必需繼續

推撚爆佢

都係果句，全世界人都鍾意靚女

痴線，周庭嘅like 數係佢嘅十倍

話畀美國政府聽：香港人絕不收貨！！

監警會係廢的！！！

5萬like

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推呀 文宣呢

日本人好like 用twitter
啲日文tag成日上worldwide twitter trends 10大

IPCC is useless and has no real power over the police force

監警會係廢的！！！

仲守緊worldwide 10大

5 demands, no one less

9月8號，下午２點，美國領事館見！

明明五萬點解我iOS app睇係五千 係咪有bug

啱啱睇tbs 新聞
出咗周庭個twitter 話唔接受林鄭嘅撤回
堅持5大訴求

用web睇係5萬
app 係呀好似有bugs
你係咪default咗日文定英文

ios app跟電話語言
中文五千
轉左英文就啱返

五大訴求
缺一不可

J庭bb keep going

今晩全民Twitter
就輸啦
人權法係核彈
同議員講要通過人權法
同我Like 全部手足post
同外國人解釋我地未贏
英文差可以參考其他人既comments再改幾隻字

睇車，冇撒回，醒呀！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

佢啱啱又再落tweet
推得好快

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

周庭BB

Twitter Group

緩兵之計

佢地幫我地講一句, 好過我地講10句
佢地始終有牙力好多

連登音樂台文宣組都出左
幫小弟RT thanks

周庭bb
今次我地贏完之後結婚啦

周庭個Tweet一定要轉推！！！！

出咗新tweet 啦佢
不過唔知點解佢唔落hashtag

因為落hashtag佔字數
Twitter有字數限制
周庭follower夠多，就算唔落hashtag都傳得好開

係嘅，但唔知會唔會影響twitter trend

佢一兩個Tweet唔落hashtag唔會差好遠
而且我哋可以RT with comment幫佢落

原來如此
咁我哋comment時落先

周庭bb

6萬幾likes now

Twitter好多鬼佬以為贏咗呀
好多巴絲已經解釋緊事實
你都去幫手啦

有去
外國人好多當贏咗

周庭應該要做新香港駐日大使

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

日本宅男女神

佢一星期內
twitter 由7萬followers 升到14萬
好癲

We connect Japan

最頭果個reply已經係5毛

大家不如由今日起所有留言都雙語進行

佢到勁多扮日本人既5毛

好多日文五毛

係
勁多

WTF

好在有佢發言
話咗要繼續抗爭

日本無話我哋贏

不得不服

預左,但我通常睇RETWEET數字

周庭bb豬

又有日本人拍片恭喜

吊

TBS

國際民宣戰

今晚日本時間10點同TBS 做咗電話訪問

靚女係屈機d

全靠佢守日本戰線
個個台都引述佢

要呀

35. Withdrawal of Motions and Amendments

(1) A notice of a motion or an amendment may be withdrawn at any time before it is moved, if the Member in whose name the motion or amendment stands gives instructions to that effect to the Clerk.
(L.N. 228 of 2000)

(2) A motion or an amendment may be withdrawn at the request of the mover by leave of the Council or committee of the whole Council before the question is put thereon, if there is no dissenting voice. A motion or amendment which has been so withdrawn may be proposed again if, in the case of a motion, the notice required by these Rules of Procedure is given.

fuck you, not yet withdrawn. wake up pls, Mr/Miss Pig

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

改左條易記既link

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

大陸五毛 鬧佢

日本仔 話佢可愛

有無人知我twitter新開
我retwit 推唔推到俾其他人？

人地話晒都係日本人既民主女神(日媒稱呼

8萬like
4.3萬retweet啦好勁

留言唔關香港事
只係覺得佢可愛

都有啲關事嘅

有個仲低能
話：香港嘅事好複雜唔係好明，但係周庭勁可愛，故好理解

尼個我都見到
真係痴線
我成日聽啲上左年紀既日本人話佢地年輕人太過平和ぼけ

又叫聖女貞德

好撚勁

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

尋日佢條TWEET 10.7萬LIKE 5.4萬RETWEET大成功

啱啱佢出咗尋日831受害者記招
講埋啲男警話想同女示威者扑嘢，同話佢哋曱甴嘅言論

條TWEET郁得好快

惹來大量日本人鬧爆香港警察

周庭又上咗mbs每日放送做電話訪問

講咗有女示威者被摸胸

連警察疑扮示威者掟汽油彈都講埋

依家做緊

連關西啲台都上埋

得一個reply條友話"加油する"，係佢地興左咁講定係佢扮識日文
去google講「加油する」場合幾乎全部係真係講緊油，真係為寫俾華文圈睇時又唔會+する咁寫

日本電視台 日テレ又做緊香港
跟得好貼
昨晚將軍澳示威都有講

香港年輕人不得了

p

仲有最重要既係,
日本後面係邊個

日本人對自己地方政治都冷感,仲咁多篇幅黎講香港
真係唔話得

剛剛又出現喺日本台
啲infographic好正

睇嚟今日周庭成日都做緊日文嘅訪問

香港註日本抗爭大使

係
個個台都見佢
仲未計報紙雜誌電台

我係逃兵
今朝名古屋嗰邊都見到佢接受訪問

頭先mbs直情話日本人好關心佢安全

今日日本有京急線火車脫軌死人大新聞
仲有咁多台花咁多時間講香港算好好

依幾日都見到啲電視台有keep 住講香港啲野

睇黎安倍第一個係G20 提香港
第二步接收支那走數嘅美國產品
Planned.

始終日本喺亞洲舉足輕重
佢哋持續關注係好事

今晚BS TBS深層news又有周庭

cls 周庭0係日本個地位真係聖女level

庭B

Tbs台接力

Nスタ TBS啱啱好詳細講警察暴行
連67暴動背景都講埋
又話日本人對香港人警察一般印象係成龍「警察故事」咁優秀

但依家專打市民
我估日本人都幾怕來港玩

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

有日本參議員唔贊成周庭認同勇武

點解佢係日本影響力咁大
就係因為參加社運既後生女形象

差不多所有講香港局勢嘅節目
一定會提佢同林鄭

日本電視台正做緊佢電話訪問

真係好離譜

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

終於喺twitter講

今早4點幾TBS 又有周庭
はやドキ! 2019年9月6日
日本人好難唔識佢